正式踏入熊市 應該點樣部署?

70% Cash
20% 債
10% 玩高風險投資項目

大家有冇咩睇法

100% CASH

120%cash

200% sqqq

買支防熊噴霧

300% TQQQ

唔洗部署
因為牛市已經開始啟動

熊？熊？牛牛牛牛

升400幾 都熊？

100% OPTION

200%

彈高熊

點知真識你追唔切

100％ 7500

熊市債一樣跌 買黎做咩
90% Cash
5% long put qqq
5% 短炒搏反彈
完左熊市應該有幾十%回報